nlf store 賣啲野真定假？

不了
off white 15shirt 16washtag

好多人都想知

堅

邊件

真

16ss 但錯tag

This?

yes

邊個tag ?

想g

wash tag

真 幫襯過

寧願自己去外國網買好過

真 幫襯過幾次

真係買都會上網買 farfetch ssense END ....
點都唔會經呢啲濕鳩shop買